剛剛加入失業大軍

正話收到公司通知唔再續約
心情好徬徨
有冇人近排經agent搵到工

邊行？

濕鳩門市文職

呢個時候變咗你求agent，唔係agent求你，以前send cv三日內一定打黎傾幾句，而家人影都冇個

其實可以理解嘅
講真佢哋生意都有影響，冇公司想請人，佢都冇公介紹到畀你

政府呢排出幾多post下，但一個位隨時幾百人爭，啲agent一定求其揾幾個就算